因乜解究依家周街都係Tesla

一出街就見到幾架 撞款撞到阿媽都唔認得
好撚平咩

一球野一架

坐左幾年？

試吓喺九龍塘行半個鐘 咩色你都會見到

香港大把有錢人

因乜解究呢家成街都係人？

9唔搭8
我依家又唔係講緊周街都係車 講緊牌子wor
你要串都講「因乜解究呢家成街都係大陸閪/南亞狗」啦
叻唔切咁衝出嚟柒

我知香港大把有錢佬
就係想知點解班有錢佬要買tesla唔買其他
Tesla有咩特別？

你講既野基本上係香港套九成既野落去都講得通

好舒服，舦盤好輕，避震舒服，科技感
有效預測交通意外，急煞車自己會幫你tune返smooth，塞車有得放brake就自己慢慢行，或者用節能模式，總之塞車我踩一個制就得。燈位起步冇乜車後tesla黎。方便，入車扣安全帶，踩brake撥下桿就行得。自動hand break，車內靜，個ai同siri差唔多。我覺得一百萬收平咗我

又安全，我p牌揸緊，完全個sensor準到冇可能hi花

最緊要唔洗油錢，我去邊完全唔洗驚油費貴

唔知樓主係唔係真心膠
主因係因為前幾年免稅姐，黎緊仲邊有人買

Thx巴打 高質cm

要成球野稅真係狗也不屌